香港黑警已經無哂誠信架啦

解散咗佢算啦

不誠實不可靠證人